點解我男朋友咁猥瑣

見到個檸檬跌落我大脾中間
望住我大脾係度淫笑

佢望住你條J啫

你又知我有J